邊個國家係去完一次旅行以後都唔會想再去？

馬騮國
悶，無景點

僕人國
悶，去完都唔記得玩咗啲乜

韓國

中國

馬來西亞

秦國

因為怕熱

泡菜國

去玩雪都好

馬拉
人生唯一一次去旅行去到病

悶師

韓國真係超悶
去首爾附近睇皇宮
睇濕鳩彩繪村
仲有條漢江多人到
搭船又買唔到飛
食野日日泡菜
跟住就番

馬騮國係乜
僕人國又係乜

危地馬拉

日本玩雪咪仲好

真係駁唔到
野食垃圾到

似坡佬同菲律賓

去韓國個陣太細個
都唔記得有乜玩了
都想去多次

阿曼

菲律賓宿霧正路應該幾多嘢玩㗎

你家鄉

僕人國唯一一樣記得就係去機場返香港個陣
個導遊問我地買唔買雪糕
之後我老豆傾緊電話唔得閒理
最後無買到返香港

印度

觀塘

印度其實唔計強姦同污糟應該都幾多野睇

元朗

新加坡 德國

加拿大 去邊都好遠 睇完個瀑布算係去過就夠
日本 話就話發達國家 英文差撚過閪 完全溝通唔到

印度，去18日有14日肚痛，比印度人瘋狂影相合照，
拎左個大陸暗星相出黎指係我，去某d地方要兩隊軍車護航，番到香港瘦左12磅

星加玻
心諗做乜鳩

不過D女係正

新加坡啱老人家去
基本上都係食食食同埋食
上次去咗幾日肥咗兩個碼

支那腥皂

帶老人家去台灣好過

印度野食真係要當地人飲開恒河水先頂得順

Morocco
一次乜都夠

法國唔明有幾浪漫，好污糟

新加坡

定仔成日叫我去執劑

why

越南

一樣

韓國啲雪冰黎

韓國 同大陸冇分別

埃及，同印象中完全係兩回事，周街都係呃錢L連政府人員都係，仲差過印度，寧願去多次印度都唔想再去埃及。媽，典解埃及同遊戲王入面差咁遠

但真係好危險

地方太大 個差別值得再去多次
剩係新德里果邊 同 瓦拉納西 都可以分開去

印度....
人多, 水土不服...餐餐都CURRY

中囯
實際上一次都唔想去
中學哥時被屋企人焗鳩左去佢一次

越南
悶到可以唔想出酒店

巴拿馬.....
仲要留咗兩個星期......

支那

我去北印兩個星期，完全冇事
你係咪女仔，男仔就冇乜點影相
想去南印

但係去西藏就屙得多

我有d fd都覺得冇第2次但我自己覺得冇乜問題幾鐘意個feel

埃及

韓國
落機已經想搭返原班走

夏天去不了
冬天去超正
去過兩次

由其係巴黎

慘過返印度

邊度都有好人壞人
個社會如果唔係咁難搵食都唔會咁

菲律賓去潛水啦！
考埋個教練牌返嚟

有J，曼谷

真係熱到好辛苦
細個放暑假去想死

新加坡，啲人好無禮貌。

你個名啲歌幾好聽

慘過翻印度

台灣
無咩野玩
睇景多

土耳其

有新碟

小熊國

曼谷？

夏天去重要熱到痴線

柬埔寨

馬來西亞
又熱又悶買野食飯又貴

夏天黎講，香港感覺熱d 呀

細個去僕人國個導遊教要係passport 入面夾錢(around 20HKD)

好污穢

點解危地呢？我覺得幾好。d5星級酒店好抵住，d嘢又好食。

賓賓國啲野食完全唔岩食

韓國
d 撚樣會隨地吐口水既

菲律賓鬼國嚟，唔撚去

僕人國治安好差咁 🙈🙈🙈
不過個海好似好靚

秦國用時光機去？

點解加拿大人會英文差

.......

菲律賓

你一定去左旅游區。d5星級酒店好抵住，d嘢又好食又便，特別在Malaysia Boleh at Four Seasons Place KL。

台灣好多野玩喎
除咗滑雪之外大部份極限運動都有得你玩

明明係因為李斯

法國
巴黎好悶

一打接實

淨係睇女都抵

belgium

孟買，sor

黑暗人格

韓國
野食個人口味 叫食得落口
但行街真係悶到 未試過去旅行行行下想即刻返酒店
除左藥妝就係賣衫
d景點又伏 咩景福宮衰過黃大仙
首爾塔 仲有咩 已經諗唔到

真

真心膠

芬蘭 伏

細個去漢城記得去咗幾個主題公園
都幾好玩
最記得我老豆叫咗個炒飯之後辣到佢食唔落
最後搶咗我個兒童餐食

你宜d人就係要求太高

怕熱咪唔好夏天去，起碼乾爽啲

秦國咁好玩唔去好可惜

但係南法幾正巴黎真係好垃圾

可以玩微波爐

啲越菜同香港嘅唔同味
香港嘅變晒口味

都幾想去秦國玩吓
不過真係驚熱同猛鬼

米爆拉

我覺得係因為我個樣似某個佢地果排追支那劇既演員

下次去南法
jeng到pk

巴黎係好污糟
但好撚多野睇
教堂, museum
仲想再去

屌 尋秦記

一次都唔撚會去

唔只廢老，後生仔男女都會吐口水
仲要唔只街上，地鐵站都有人吐
幾年前去4日，都見過至少6次有人周圍吐口水
但其他人見慣咁冇反應

例如？？比啲意見邊度

不過都要巴黎轉機

韓國真係 細個去過，個陣仲未好似而家咁發展咗，第一次去旅行去到發燒，之後對泡菜國極大陰影
直到上年爆肺炎之前趕到尾班車飛，相隔年廿年先敢去第二次，但去完之後都係無咩好感

台灣
食嘢好正
又平

台南仲有好多歷史建築

唔撚好食d野
所有肉都係同一隻味
唔係韓燒就部隊鍋咩辣炒雞 死鹹死辣
好彩叫有d鋪頭買下炸雞啤酒

d野麻麻地好食

軍車幫你護航？

日本

德國都唔會再去？

好多攝影師都話德國係最多靚景嘅國家

Singapore

匈牙利

坡仔都話有野食，布達佩斯真係悶。

即係你唔鍾意歷史人文野
咁鬼多cathedral, chapel, museum

冬天大風到仆街

個雪糕好特別架？香蕉味？
btw 點解會去賓賓 唔算熱門旅遊點

仲想去
係咩事

印度，去完即腸胃炎足一個星期

西班牙，多賊到仆街，俾人光天化日搶背囊，警察當睇唔到

唔識法文

新加坡d種族歧視 口音歧視幾勁下

僕人國雪糕用水牛奶做
係必買手信

去都唔想去

泡菜國
啲女唔靚
野食少
周街假野大陸咁

勁排外，我去買某間店買飯，講英文同時指個餐牌個老闆專登扮聽唔明

剛才印仔講左另一原因
除左怕熱 仲有怕鬼
利申睇得怪談多

雖然日本都不惶多讓，但感覺秦（泰）國得人驚啲

成個Côte d'Azur都好正
如果有一個長假可以Avignon Marseille到Cannes Nice Monaco咁玩落去
我個陣六月去，未到七八月旺季所以唔多人，但天氣有暖返，陽光與海灘，真正悠閒渡假交通又方便，火車自駕都可以

如果係有幾個禮拜可以坐渡輪玩埋Tunis/南意/希臘

拉達克, Himachal Predesh, 錫金係藏文化嘅alternative
唔想送中去西藏可以考慮呢d地方
另外uttarakhand徒步一流, e.g Kerdanath
不過應該極少香港人去 無乜見過遊記

日日食泡菜係你搵唔到好野食姐
有炸醬麵 人參雞 炸雞 韓燒

不過啲地方真係好污糟
係街d人又嘈又無禮貌
都係日本舒服d

臭西Paris咪當中轉站留一兩日執下手信

仔應該多數唔想去多次尤其唔識韓文

正條撚
坡妹無波都算
搵個靚樣既都少
又黑又串
港女都仲好過坡妹

泡菜
衰撚過中國

真最好只係食海鮮

認真
黃種人黎講最樣衰真係坡佬同馬拉
亞洲熱帶人種通常都

韓仔質素根本同支那無分別

身材真材實料仲好態度喎

嗰度啲癈佬衰過香港啲癈佬。

菲律賓鍾意攀山涉水咪多野玩 去過個邊爬火山玩浮潛幾正架

大波又唔遮下
日日返酒店都要打個飛機先訓到

新加坡航空啲空姐痴撚線
專揀大波妹，個制服仲要谷胸

可以溝女

你自己唔識分段姐
我第一眼都諗緊你係咪去咗加拿大法文區 諗緊你個瀑布係咪niagara fall 但又唔係法文區喎

再睇真啲 先見到你講緊日本

布達佩斯有好多高級餐廳
本身匈牙利菜都唔差
鵝肝 牛肉湯

唔怪得爆武肺爆得咁勁

猩加坡

都幾出名，
芋頭同芒果味。

泡菜國係d女先中意去

講真果句韓國

但自從反送中之後韓國人係可以話最支持香港嘅亞洲人，如果有機會我都會想去多次，嘗試下係咪真係好似第一次咁差。

agger

中老年坡佬對眼生係頭頂㗎
好撚串

咪分撚咗兩行囉on9

僕人國請都唔撚去 垃圾國家

馬騮國
又悶又熱勁辛苦

點解港女咁迷泡菜

我又覺得幾relax 喎 物價平又多野食

釜山 濟州島多元好多 野食種類都多d
睇歷史嘅話 去慶州 安東
一大堆古蹟有得睇

通常話韓國悶嘅只係去過首爾

雅典好污糟治安差

一定係韓國，野食又難食，交通網絡又唔方便，好多地鐵站都無電梯，架lift又細又隔涉

食韓牛？

韓國傳統野真係好正 成日比班反韓撚講到得部隊鍋泡菜

之前第一次去 一落機嘅時候見到成班韓國阿叔阿嬸，係咁推撞係咁迫，我真係有少少愕然
返到酒店已經好夜，去附近搵嘢食真係估唔到會咁難食

俾個句號好撚難？

希臘窮鬼國家

人參雞同韓燒係好好食，但淨返果兩個真係麻麻不過如果啲泡菜真係韓國人自己醃製果啲，真係好好食，同埋泡菜都有好多種，四季有唔同素材

自己碌上#1學下印仔分段先啦on9仔

唔識法文真係好難搞
幾年前去過法國 好彩女朋友識法文 唔係既話真係唔知做緊乜連點搭車都唔識 啲法國人又好似唔識英文咁

義大利
去過威尼斯
唔係藝術節都唔撚會再去

韓牛 黑毛豬必食

係撚, 同兩老去過啊, 跟撚本悶到嘔
都有同佢地去過韓國馬拉, 冇一次好似去馬騮國咁咁悶

一個無crusine嘅國家，已經扣晒分
石頭飯，人參雞
你食埋我個份

有無試過45月去 熱到仆街

想去印尼行山有冇巴打有經驗

得嗰40隻字既comment都要分段
洗唔洗隔兩格啊

我冬天去就只為感受下零下10度既寒冷既天氣，食都岩我食既

真 香港越菜岩口味d

去過幾個城市都冇嘢
唔識法文完全無影響

真係悶到嘔
上次自己一個人去
行到唔知有咩好行
本身最想去食炸雞
點知間間都係最少for幾人份量嘅
一條友點食得晒
未試過獨遊玩到咁悶

定仔去會點

韓國
食埋啲泡菜，年糕同豬肉飯
個陣去到唔啱食日日想搵辛辣麵食
最好幾餐係食韓燒豬脾同海鮮
泡菜人啲文化同大陸一鳩樣
食煙啲人隨街吐痰
啲大媽明明見撚到你係前面都直行撞鳩你痴撚線
自己女人鍾意去無辦法

旅遊巴案之後立即blacklist呢個爛臭地獄國家啦

岩 係好污糟
但好靚+浪漫（睇下同邊個去啦

仲想再去+1

試過夜晚去便利店買零食
我拎包薯片上手 個店員口UPUP一手搶撚左去
我都唔知佢做乜9

加拿大係要比較長時間去領略
唔係嗰種玩3日2夜嘅地方
BC算係比較多嘢睇 上山去whistler 下海坐船去Victoria 比較多元化
Quebec法語風情同加拿大其他地方好唔同
但Ottawa真係悶到一個點

威尼斯其實唔係太離譜咋喎普通一個做遊客生意既地方囉
又真係幾靚 反而我自己麻麻地 Florence 可能因為係個到比人偷左野

日本

講笑，好想去

無污糟睇 仲有咩好睇

中国

去咗邊啲cities?

僕人國 潛水幾好喎

觀塘淨係玩塞車

香港

馬來西亞
又熱，d野食冇秦國好食
個地鐵車廂好逼好細 又唔乾淨

去過其他國家後 真心覺得黨鐵真係好乾淨

屌 馬拉廁所污糟到想嘔 一世陰影

國家就暫時冇
但城市就有，法國巴黎
屌你，除左幾個地標係正之外
成個城市又殘又舊
D local人又好唔友善
最麻煩係永遠有班賊在你左近
用盡辦法要偷/呃你d錢
垃圾城市

巴黎係值得去既
但行過晒d地標就夠啦
我第一次去遇到羅浮宮罷工入唔到
唔係既話唔會去第二次

我老豆好鍾意去以上地點
因為有得賭錢

係咪講：唉 sea bai

true

D野食難食到痴線
體驗咗就夠啦呢個地方
唔會再去

係

但搭車可能會比人脅持

Paris 周圍都有尿味

搭metro入閘
會有人唔比錢買飛
身貼身同你一齊入閘

想去印度食街邊野 睇youtube好似好好味咁

幾好食

法國

馬來西亞，野食又貴，又多人，又污糟

講緊係吉隆坡

唔記得
咁依句代表咩

汶萊

睇落好污糟

十分同意

屌我都覺得睇錯個啲人係咪智力有問題
就算唔分行分段 順住啲字睇都唔會睇到加拿大人英文差

比利時布魯塞爾，劣版巴黎，真係唔知有咩好做

Ottawa1~2日ok

香港人去Ottawa, 要去呢度
Hong Kong Memorial Wall

東南亞旅行一律建議泰國
泰國無論物價 野食 服務都贏晒

呢個真 巴黎真係吹大左
雖然真係好浪漫同幾靚
但係又殘又舊 基本上啲metro咩站都有尿味

基本上去齊出名既地方就可以唔去

香港
D人好閪

黨鐵私營吖嘛

比利時係全歐洲最悶嘅地方！

國家又細又冇嘢睇，淨係可以睇條賓周？

唔好ban 我 我撐侵架！

乜柒野都係加朱古力，菜式完全冇特色！

好彩揸車經過，食咗個lunch飲咗支leffe ，就飛奔咗去阿姆斯特丹！

鍾意食韓國泡菜 定日本漬物多啲？

去玩定延都好

屌鳩你之類，佢地好興講：唉! see

西八

得我可以玩

搭metro架車未停定啲人已經開咗門
站入面似難民營，周圍都臭臭地
站內職員冇個識英文

日本以外

香港都有Leffe啦

都係d大路野藍城, Fez, Marrakesh, Casablanca, Tangier, 沙漠 etc…

食野去台灣仲好

點解要咁做
我都係睇下件貨 仲要係包薯片 唔係貴野

我地3個，啱啱好2種炸雞3人餐
不過啲景點要行真係
漢江，城牆，皇宮全部都勁大要行
仲有個issac三文治其實一般
明洞掃街又貴又唔算太好食
發覺佢哋啲食物真係一般

新架坡indeed

全球一體化
如果咁講
香港咩都有啦

某d地鐵站有尿味
其他地方又冇咩味 可能個次去好彩

咪講咗冇特色囉，係咪唔識字？

德國你去過啲咩先，唔好話你去完慕尼黑同法蘭克福就覺得成個德國冇嘢睇wor

摩洛哥去完即刻講過冇必要唔會再去

真 我本身鍾意韓國都係咁話
Seoul 相對其他城市之下少嘢玩好多

Guatemala (危地馬拉)

新加坡食嘢真係冇得輸 動物園主題公園勉強夠玩三四日嘅點解個個唔想再去 淨係碗結霜橋已經可以再去

德國好正喎去左4次都有得著
利申讀history 所以好鍾意呢個地方 好多野睇

佢哋啲古蹟保留得幾好
風景都靚

救命

應該分城市好過分國家
去Jakarta悶過乜咁
個去Bali又好好玩

去過東京大阪名古屋又無乜特別
但去九洲白馬又好好玩

海鮮我覺得香港重好食過佢

柬埔寨 印尼
去一次夠哂皮

腥國

韓仔好多都好撚燥底
食煙嗰陣又周地吐口水，好似話d煙好苦

新加坡同南韓

crusine...

一個人冇幽默感會令成條討論喺尷尬氣氛下完結

我都唔覺有問題，班友都弱撚智為講而講

名古屋燕窩月餅好正

韓仔唔撚識整D海鮮
見佢地成兜生猛海鮮倒落鍋泡菜鍋度 屌

係，而家d 長腳蟹平好多唔洗過去食
返日本鄉下好過

大醬湯幾好，韓國燒肉都ok
泡菜就垃圾

係好食
但未好食到咁囉

馬拉韓國新加玻都唔想再去
留返D錢去多幾次日本仲爽

d人無咩禮貌
但韓版衫係高汁
但有代購買
就唔再去啦

意大利
污糟人差配套差
好似返左20年前廣州咁

蘇格蘭

係韓國網網購過一次
啲質地垃圾到仆街

澳門係咪細到大家都唔記得咗？

濟洲真係好玩好多
黑毛豬好食到癡左線
之前去首爾三日悶到抽筋

sor
英文得F...

印度，去完覺得好慘

北韓

我贏撚晒上面嗰啲

食清蒸你就會發現果邊啲海鮮係本身唔夠甜, 所以佢地先要整色整水

韓國首爾，十年前去過，冇野啱買，啲食物又辣，啲景點又廢，拍過劇嘅地方就當係景點。
十年前去嗰個東大門，入面啲衫仲核突過 cheap之堡，仲有勁多抄New Balance款嘅波鞋。
行街會俾啲韓國大媽用個胸撞你。

第一次俾印仔覆

巧開心

見到都覺得晒料

但係啲韓妹好正

其實東京大阪附近
都好多近郊可以去...

上次食咩海鮮鍋
真係港女打完卡
食個下冇驚喜 勁悶

果陣落機佢話33度我都嚇一嚇，點知出到去勁涼爽wor
全日係街行，又食大排檔
汗都冇出過滴

口味唔同，住過一年，覺得野食一般味太重

香港都係中國一部分

東大門好撚似深水埗

其實西藏 新疆 雲南果到樸實好多
d景靚到嘩出黎
舊時既張家界都好撚靚
但無啦
唔會再去

你好笑d
真心師

南法又ok 喎
唔知係咪好彩
一路上啲人都肯主動用英文同我溝通
又好好禮貌

韓國
好悶，無咩景點睇

係真係會熱，但冇香港咁濕差，熱得黎都會想行下

我去過一次
留咗差唔多一個禮拜，仲去埋集中營
日日周圍行都REMIND你戰爭，死咗幾多人，D建築物又灰灰沉沉咁
可能特登，提醒人唔好再重複歷史

第二次去做其他嘢應該會好玩D好多歐洲人鍾意去，啤酒夠平

Morocco
熱到hi hi

好似臭定咁玩到悶

邊個國家係去完一次旅行以後都唔會想再去？

個皇宮大得黎 又唔算多野睇
去日本行d古城/庭園仲多野睇la
係明洞掃街掃一兩檔小食
d錢都夠我食一餐
如果仲有下次 一定唔會再去首爾

南法得尼斯去左
無乜人同我講英文可能因為女朋友識法文 所以啲人assume 左我地法文ok掛

全部人都識玩暗黑遊戲
D人咁樣好正常呀

我都去過印度，無肚痛，但佢地d野食食到第4日已經唔想再食

唔識串點解要用英文

你尷尬啲

去弘大 好多靚女

泰國玩有個技巧
朝早早D起身游水 之後沖涼食早餐 如果有D朝市既可以去行下
近11點就去按摩食野
1點就好返酒店訓覺

5點左右就可以再出返黎 行下街等行夜市
如果你一日到黑係出面真係會熱撚死

一時串錯啫

無啦變哂
太多遊客

咁就咪撚食啦屌

吉隆坡真係去過一次唔會再去

檳城加怡保就好玩好多
檳城有個舊城可以行下影下相
鍾意食榴蓮就上山有啲榴蓮任食檔
120蚊港紙食到你嘔為止
落怡保又係勁多野食 怡保芽菜真心正

一定要上網做好哂功課
even metro入面都係法文
其實有google map就夠 起碼知自己去緊邊

去泰國係去住靚酒店去HEA
去景點都嘥氣

最慘係周圍都無冷氣，夏天食Tagine人都癲

絕對認同

真第一次去新加坡，出機場叫uber, 我坐司機隔離個位，個冷氣出風位吹正我，咪撥起小小唔使吹正。個on9廢中坡佬即刻勁惡話我my next customer need the ac! 我呆左唔識反應，咁我唔係你customer咩？同埋你陣間等我落左車撥返咪得？？堅係好冇禮貌

法國，悶到仆街我又唔鐘意名牌

新加波

垃撚圾， D Mrt站距離要去既地方永遠都係勁遠，落左車仲要行十幾分鐘。想坐的士又成日拒載，上車前：問你一堆唔知講咩既野（唔係英文）,之後就走撚左去。

清 識食，同埋要去水產市場搵

法國 不過只限巴黎
其他城市唔敢講

意大利我都覺得正常，污糟就唔覺既，不過睇落治安真係差…同埋住得耐時日日都係pizza同意粉，真係會頂唔順。

法國只去過巴黎，天氣同環境舒服好多，食物真係好L好食。

台灣, 新加坡

Greece 要搭飛機玩Santorini Naxos Mykonus d島仔先正 島同島之間搭船 愛琴海超靚 仲有文物島同火山團睇都唔錯 物價都唔貴
雅典就真係舊同悶 同西西里島大城市一野殘舊同悶

印尼係野食好唔啱食

巴西

韓國 馬騮國

真
我初頭都咁唸

去釜山

菲律賓啲山同潛水好正架喎，係咪冇去

聽到北方胡語會頭痛
個景幾靚都冇用

男人去南韓真係把撚
除左滑雪同D韓牛唔錯之外係完全無野做
SHOPPING野唔係護膚品就化妝品
其實越南都悶 去過2次峴港
如果你去過會安 巴拿山 已經無乜地方可以去
下次再去嘅話都係做SPA 食野 不過勝在有賭場

其實韓國風景真心靚
唔去大城市反而仲好玩

柬埔寨

淨係得吳哥窟同條pub street，完全無其他野行

教堂博物館都唔岩睇？

btw 韓國最東面嘅島嶼 鬱陵島
有好多海鮮特產 風景都唔差

monkeyball

悶版香港

即係同日本有爭議果個獨島/竹島？

同兩老去日本台灣浸溫泉好過啦!

屌 真係周圍都有尿味
而家諗番起都覺得好臭

Amsterdam 嘅紅燈區都值得一去

新加坡，去完都唔覺自己去咗旅行，一定無下次

芬蘭
一個字悶
不過可能係我唔識點plan行程

好想去
可唔可以講多啲

泰國
污糟到仆街
仲要夜晚d街好撚臭

pub street重要唔平
但吳哥窟真心好正

我小學都去過
小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

一定係Slovakia
除咗𥄫東歐女之外完全冇野做

去光州

除咗碗喇沙之外，已無可取之處

點解咁多人去Singapore

淨睇北極光都夠啦

試過情人節去巴黎
正到仆街 成個Eiffel Tower由係下面買飛 等𨋢 到上塔頂周圍都聽到打車輪聲

其他景點都係好撚宏偉
Metro的確係扣好多分 但某1-2條行經好多景點既線都用緊比較新既車

有機會實會再去巴黎

馬來西亞
塞車塞到on99
返工返觀塘塞車我都算，屌你老母去個旅行都要塞車

帶老人家去玩嚟講
新加坡真係拍馬都追唔上日本台灣
先唔講天氣熱，食嘢地方又冇冷氣
交通嚟講差唔多（日本再好啲）
景點又冇乜
嘢食亦單一到我去三四日已經頂唔順
都未計飛行時間
台灣兩粒鐘
日本三四粒
新都係四粒

高下立見

我每次去都食到韓妹喎

台灣都ok既
其次泰國

鬼佬地方就得大自然同名勝古蹟睇

你識得搵替代地方就得啦

西藏：
印度Ladakh, Himachal Pradesh, Sikkim
尼泊爾Mustang (ABC trek), 珠峰徒步(EBC trek)
不丹 （唔可以自由行）

新疆：
哈薩克 （風景同北疆差唔多）
吉爾吉斯 （同上）
烏茲別克 （khiva, bukhara, samarkand仲多野睇過喀什老城, 建築物都差唔多，語言同維吾爾語幾乎互通, 不過人種好似唔同。）

雲南：
好睇你去邊個地方，如果係南部 e.g 西雙版納,
元陽梯田, 普者黑呢d地方
去泰北 and 越北都搵到相似嘅風景 文化
麗江 ，大理應該無alternative

去左兩次

未去到 但起附近

口味唔同，我翻返嚟香港都想食

摩洛哥

去食沙

地區得唔得沖繩

巴黎真係浪漫條撚
好多區似難民營
d樓同地鐵站爛溶溶咁
地鐵話會有人偷野last一秒跳車
行車途中條隧道會有火筒,塗鴉,垃圾同露宿者
每日都見到有人查飛但依然有逃票甚至係出口入閘

條街又臭,又多街玩波波騙案 蒙馬特就特別多手繩黨捉鳩你買

成個旅程都冇安全感, 玩得唔放心, 同羅馬一樣

認同，啲肉又乾又硬
得水果好食

第一次去巴黎都係咁諗
但之後去南法之後癲覆左我對法國既印象

有啲地方講法文

我都以為我得，點知真係會有思鄉，返到黎香港一落機即時衝去食碗沙嗲牛麵

下？我超鍾意匈牙利喎
半價食到好多歐洲菜

你本身係咪對歷史人文建築無興趣?

無食水果

其實睇款日本漬物有種醃蘿蔔真係麻麻。其他都好okay

去咗南法咩城市

果時去吳哥窟
熱到提早走，叫司機車我地去餐廳食野
去左幾個景點
到到都係石頭，覺得又悶又熱
所以就提早走

係，周圍仲好少有冷氣嘅地方

好掛住沙巴

都有好野食既，仲有海鮮食，超平。不過要自己煮

馬賽, Cannes, Nice, Antibes, Menton同埋摩納哥
馬賽就唔建議去了 治安差又多黑人其他城市都好舒服

你係咪去咗巴黎北區啊?
Zone 9 10 17 18 19係雜啲又亂啲

之前去過兩次做嘢
仲有一次同屋企人去
玩4日3夜其中一日去legoland
其實都ok

沙巴正喎

我對景點唔反感, 唔知地下公墓算唔算熱門
我去嘅時候咁啱有罷工, 排咗兩粒鐘先入到

仲有係Caen租咗架車揸9個字去睇奧馬哈, 我比較鐘意睇呢d多過art野

新加坡
去左一次之後唔會再想去多次

係囉 上面個巴打對法國好大怨氣咁
個時我去手繩黨咩都冇 查飛咩都冇
夏天去日照時間長 夜返都ok
同埋住邊區都關事
我揀個區酒店相對治安好

泡菜

古巴

不漏洞like國

窮到一個點

元朗國多野玩喎，又有鄉黑燒烤場

應該係啦
怨氣咁大
夏天去巴黎幾好 日照時間長d
感覺安全好多

男人聖地越南，不過我唔massage

想夏天去南法
應該好靚
巴打去左幾多日

我有住係18區人地屋企,
夜晚搭車成卡得番我同另外2個黑人
佢地全程棟起對腳啤住我
好在係歐洲慣咗 冇野驚

試過係荷蘭凌晨3點幾比成班黑鬼ching chong 我

見到啲人話韓國好多好野食 係你唔識搵
韓國根本就冇料理呢樣野！！！！

韓國啲人好似生蕃咁，行路左撞右撞

比利時無得輸
條路仲爛撚過支那

睇黎票選最悶國家，星加坡特別行政區一定係第一

我都想喺鄉下買間屋仔真正慢活

真心
如果中國唔係因為政治嘅話點會唔好玩

Auckland

行過都比人屌老母
垃圾賤種國家
抵你比蚛蟈人入侵

巴打奶過野未
我由細到大住開香港,一去到歐洲d治安真係屎咁

係羅馬地鐵站俾人偷過銀包 好在我打番佢轉頭 個呀叔掉落地轉身走 過咗十秒我先識開始寒

韓國
啲野又難食 啲人又冇禮貌

柬埔寨

完全食唔慣當地野

你食屎，我唔係支那人

宮廷宴

新加坡 馬來西亞

男人去韓國獨遊真係唔建議
唔同女仔可以去下cafe打下卡，去下劇d景點到朝聖
shopping下又一日
女仔去同男仔去分別勁大

韓國都有好野食既 佢地唔係得部隊鍋
不過連登眼中韓國就係得呢d野食

呢啲真係睇彩數

咁你都算不枉此行啦

去過稻城亞丁 係好靚
可能唔係大城市 民風好樸素

呢幾年去一次 差唔多
過幾年應該爛鳩哂d當地人都唔撚知咩係保育
D石差唔多爛鳩哂

邊個暗星

跟住個旅遊指南黎行一定悶咖啦

雖然話想了解一個國家/城市 係應該深度遊 見識晒好同唔好既地方
但巴打你第一次去巴黎就遇上罷工+住北區 好似太過痴線
罷工果期 D工人好似用北區火車站做據點 點會唔亂

希望巴打下次有機會再去巴黎 會遇到多D好事

話韓國垃圾嘅多數凈係去首爾
去釜山去慶州啲人又nice啲嘢又好食

去都未去過

越南人車爭路 交通勁混亂
除左果d越南pho同咖啡之外
其他都差到仆街
市容好似60年代既大陸咁

污糟都叫做可以唔計
強姦真係

掉返轉先真
其實好多都圍住左修復緊
你去得嘅，好多都修復完

過幾年應該分唔到邊啲係真石頭
邊啲係後來嘅修復

台灣
街同景都好Up dup
冇乜好食
夜市來來去去都賣嗰幾樣野食
啲野大部分都名過其實

一直搵唔到去既理由，食野又講唔到咁多

Good idea

去韓國要去釜山同外島先正

之前都係火車轉車，stay咗6個鐘左右，係巴黎
但短短幾個鐘已經唔想再黎

個種無時無刻都覺得有人偷野，唔安全嘅感覺真係好差

意大利都冇呢種感覺

修復緊果d十年都修唔完啦

意大利比人偷撚哂d野

菲去完一次
俾班狗屈錢 以後都唔會再去

日本D 2/3線 城市仔

唔係國家但係城市
米蘭
好污糟，亞洲人俾人用奇異眼光望
好多小偷，好雜

其實台灣好多小店特色野食
夜市的確比較重複
你去台北?

首爾內可以行小巷，有好多即食舖頭，首爾外去下光州呢d都幾好，紅葉仲靚過市內
成日話韓國無野玩 定以為韓國=首爾

真，講韓文嘅支那唔明點解咁撚多港女鍾意去次撚次去都係陪人，一定唔會主動去

韓國只係會想去濟洲同釜山，首爾真係狗也不屌。

其實收埋晒銀包入內袋
有咩好驚人偷野?

使唔使visa？

Munich 去埋嗰幾個城堡同國王湖真係不得了
去得好開心

C/BNO都唔洗

越南電子簽易唔易搞

主要係個環境令你唔舒服
平時旅行都做到好足，冇俾人偷過野

好好feel喎啲野食/物價好平
中歐菜唔算難食

Penang 好有五十年代香港feel, 嘢又好食

中國 境係靚 但食住唔太好

係，10個男人9個覺得韓國悶
如果冇睇kpop毒撚更加覺得悶

巴黎個北區火車站又真係幾趕客
建議巴打出左巴黎機場 搭巴士去市區
有2架點對點既巴士(前後卡果種) 其中一架去zone 2 Opera
一落車可能唔同既體會 加上巴士又平D (around 45mins 車程)

UAE, 熱，無嘢睜，熱

亞洲全部國家

好撚重味精

戇尻仔，認錯又要俾人知自己唔倨，呢招精神勝利法攞尾彩真係香港人大絕黎

首爾除左鐵路單車同行下啲咩光復門 個啲古代宮殿之外
係冇野玩 好公式既城市囉

去釜山幾開心 住正海雲臺 間酒店對住大大個海
啲野食又岩我口味啲 唔太辣 好多野食都甜甜地

咁又唔係，台灣，日本，馬來西亞，越南幾好呀

越南
又熱又污糟

即係要跟佢哋啲sing ga bo act神？
不了 香港accent好聽又順耳

絕對係馬騮國

出發前睇哂啲乜黨物黨有咗心理準備
點知去到嗰時啲手繩黑人勁高我喺佢側邊行過佢好似望都望唔到我咁
或者我睇落唔抵呃

屯門

班馬騮係井底之蛙

沙巴同檳城都正。

基本上每年都去一次，得上年無。

其實D靚酒店間間都好多人同光猛
係都要話猛鬼既 去歐洲應該好難搞

非共產黨執政 + 死一半人（14億>7億）
中國應該會好好多

睇你去邊個省啫

我會走去飲唐茶，啲酒樓可以用廣東話，又平，叫到成檯都係2-30蚊。

印尼佬好鐘意食淋哂既蝦片

比利時
韓國

張meme鬼佬整咖, 代表啲咩?
明咪得， 宜家考ielts咩
捉spelling,捉grammar香港人就真係最叻啦

依家我比人糾正
你咪又係做汁男喺度加把咀
咪撚講道自己咁高尚啦

新加坡 悶到嘔

去外島 沙巴哥邊 有的出島仔 好玩

點解次次個個入親印仔啲po都喊喊豬

Same feeling
其實舊舊石頭都一撚樣

講起巴士站我又有分享喎, 因為我係坐巴士番英國
係旅遊巴巴士站會有d細路爬入下低果層偷行李
我睇住佢爬入去, 巴士公司d職員check到只會叫番佢地出嚟, 唔會報警唔會盛
成件事都無法無天

我開頭仲on99以為佢地係想偷渡定點, 同其他等車嘅人傾計先知

首爾啲女去狂買嘢。

我鍾意 BUSAN，一條友走去機張市場隊隻帝王蟹，香港唔係無得食，但香港酒樓，未必夠嗰邊啲蟹靚。

香港食有時都水水地。

去3日2夜，餐餐食唔同嘅嘢，都好難話會食到悶。

人參雞
豬肉湯飯
炸雞
醬油蟹
燒海鮮
韓燒

又唔係餐餐食，唔知點解會話無嘢食？

韓國烤雞超正

我只係去過中國幾個地方，其中北京係去緊嘅時候已經暗自決定no next time

Monkey See monkey do垃圾

你咪係嗰個joker

一年我可以去幾次BUSAN

住海雲台啲 HOSTEL ，啲獨立房又大，都係3百零蚊。

坐番巴士去邊都咁方便。

七月去都唔熱先好。

monkey see monkey do 國

呢個post應該有班垃圾記者嚟抄，之後post係FB page下面應該有一大堆港女屌連登沒文化唔識欣賞韓國然後又係公海轉貼返嚟真係輪迴都沒你咁勁

台北都好多小店
平嘅食過冇樣好食
貴嘅都中過伏
我寧願去首爾起碼啲街新啲 啲鋪裝修又靚啲

泡菜國
除非只滑雪

穿州過省真係唔好搭巴士 試過london去brighton
係london上高速公路塞車既時間耐過係高速公路行既時間
巴打你仲要過境

我都比一打你

上次去完D野食可能唔乾淨, 臨上機肚痛+發燒

打少D飛機

上面咁多話去潛水去宿霧玩，應該唔知/唔記得咗呢件事架啦。

去過芬蘭Helsinki
Airbnb個房主話冬天既活動8成留係屋企
條街無人咁濟
你想搵間餐廳都困難
同埋日照得4-5個鐘

下次試下去台南高雄

台南係台灣古都
亦係以前嘅首都
保留左好多日治時期嘅建築
如果你係日本控會好鍾意
同時野食都好好食

南法蔚藍海岸真係好正

試過，4月去過一次都10年前，唔記得係唔係好熱

依幾年我通常都暑假去番到黎香港就覺得香港感覺熱d

Btw 不過行jj market 幾月去都熱

好掛住廣州啲腸粉
btw,香港有冇邊間好食？

聽過人特登去韓國行山

又一隻五毛

僕人國係咩

sor 唔好笑

死雞撐飯蓋

北韓

韓國五日滑雪團我ok 架，其他不了

你老豆有賓周 你老母有塊閪

你會睇到“你老豆有閪”？

香港

以前嘅香港好好。依家不了冇哂人情味支味好重

韓國
如果去剩滑雪之後走都仲可以

印度我去左大半個月，南北都去齊，搭埋火車，超過癮喎

越南，熱到仆街
又焗
出油多過出汗

火車搭左3,4次
好正

不過台南啲路爛溶溶
似7,80年代香港
應該唔岩你

一去上海過咗一日就入咗院 好撚有陰影

有冇去過布魯日呀，我覺得好靚好好feel,渣架單車係古城玩一日，不過布魯塞爾真係好撚悶

Btw高雄真係好撚悶，果幢乜鳩85大樓入面殘撚到，成個城市都冇氣息

屌韓妹

廣州腸粉同香港腸粉都唔一樣
口味唔同好難幫你

去清邁 清淶

中國地大物博係真嘅 可惜啲人低質

冇女食嘅咩

韓國，唔知做乜
可能去深圳玩仲好

新加玻 垃圾

新加坡!!!!!!!!!!!

幾粗魯下 行路專登縮開咗都俾人撞

韓國
同女友去過一次..一世都唔會再去...only shopping.shopping.shopping.

China

順德啲嘢超好食

顛覆

法國巴黎治安差

嘩屌佢老母張家界靚唔靚我唔評論
嗰度啲撚樣真係靠呃人搵食
Join當地團之前講明冇額外收費 入到景點再收你纜車錢
仲有啲影相檔 影之前話¥10 影完話¥50
個背景仲要係p上去嘅

總之中國國粹 偷呃拐騙

其實中國真係唔好玩
但啲自然觀景係世界級
你去都係for睇景啫

咖哩國, 行街總係比人用對眼釘住, 感覺好唔自然,
夜晚見到好多十歲唔夠既細路女係公園度打地鋪, 令人好 sad.

馬騮國絕對第一悶，馬拉都拍住上

僕人國resort潛水浮潛好撚正喎，雖然安全真心麻麻，不過都見幾多日韓美遊客

其實大灣區除港澳都係悶到din，假人文假古村假溫泉，無咩事都唔想上（雞蟲除外）

強國大部分城市, 差唔多全部一樣

近一兩年多咗新移民整腸粉，整廣州哥種料唔係包入面嘅腸粉

舊時都有依d
可能我半自由行啦
全程行+睇景咋

韓國啲水上樂園幾好玩喎
仲有汗蒸幕 人蔘市場
野食方面上面啲人講嘅石頭飯 韓燒 同人蔘雞湯外
仲有醬蟹、去海產市場食海產
就算人蔘雞湯都分好多隻味
去摘士多啤梨又得，係supermarket買士多啤梨又得
啲士多啤梨仲甜過日本
仲有去韓國影個證件相，包埋執相，影出黎真係靚過香港勁多
去埋啲咩首爾塔緊係悶

泰北我都好鐘意
不過真係少去東南亞
有機會都想睇下
thanks巴打

新加坡真係唔會再去，又熱又悶，同香港好似
啲人又唔中唔英，又多印度人

利申：好怕印度人陣味，冇惡意

一定係韓國

呢個真，去到比利是個個都要同呢個小朋友影相
我心諗有乜咁特別,連影都唔想影
跟住就去下godiva買朱古力，但香港都有

嗰度治安又差，總之一日都唔想留係嗰度

有冇人講柬埔寨
又落後又污糟，酒店啲冷氣又唔凍天氣又熱
消費又唔係特別平

印度 咖喱真心好好食嘅

但成個trip 真心不安，啲人唔係想呃錢就係用啲奇異目光望外國人，成班個眼神好奇特唔識形容，但好令人唔舒服

去過Iran, Iraq, 南美個類都覺得無乜嘢，唯獨印度有呢種感覺

馬拉 悶到仆街

美國 悶到仆街 又多黑鬼 好撚驚佢地會打劫我

照你嘅邏輯，中國唔計污糟 、唔計人民質素惡劣、唔計共產黨都幾多嘢睇添

新加坡 悶到仆街

但係正唔正？好想去一次

是

唔識意大利文唔洗諗

睇佢落勁多牛油芝士

發覺市面上既旅行書介紹嘅嘢都好撚西
跟團更加唔洗講 其實韓國除左首爾仲有好多嘢玩
不過我都係最中意首爾
有信心跟我去首爾玩
會見再見到另一個 不一樣嘅首爾
嘢食唔再食嚟食去都係個啲

新加坡.... 好細個去，去完淨係記得好悶....

泡菜國真係屌你老尾以後都唔會再去

美國

咁冷門都有人去過
呢D地方會唔會好難book 車

MONKEY國我仲記得有次睇佢個海豚表演睇到訓著咗
俾時值女友既老婆用拳頭打醒

又唔係唔值得去
主要係青藏值得去，其他地方同去食屎一樣

維族藏族人一啲都唔低質

因為我秋冬去 水上樂園就冇試
汗蒸幕個人喜好 我就麻麻地 按摩仲爽
人蔘市場 你叫我地後生仔去黎做咩
仲有去旅行做咩無啦啦影證件相

野食就真係麻麻地 全部差唔多味
人蔘雞係好食既 但去旅行得幾日 你唔係叫我餐餐人蔘雞/試唔同既人蔘雞味嘛
山長水遠去左間出名既食 食完發覺同超市賣既即食袋裝一模一樣
生果韓國都OK既 但好次要囉

仲有我想講 第一次去一個地方通常都會搵D地標性景點去下架嘛
佢既地標性景點首爾塔都都搞到唔吸引 咁好難令人留下印象
東京個晴空塔好好多倍 去三次東京都有去

ching講多少少

越南
啲野食唔錯,但係景點好悶

印尼巴里島

印度 真係好恐怖 係多野睇
但全部景點都同番印度人逼
好多地方無肉食 九成素咖喱
個個印度人見到你都好似當你移動金礦咁

好彩我就命硬 無肚痛既

咁坦白講
中國山水係靚嘅，尤其雲南打後
可惜係人嘅問題...

唔講乜嘢 幾年前仲未開始国安join過學校tour
真心會比啲景震撼到 真係好撚靚 非吹奏
不過啲支那人真係好撚霸道同煩

Budapest 好正wor
冬天冰天雪地去浸溫泉好爽
野食幾特別

唔知你去泰國邊度
但係布吉島熱得嚟帶啲涼風 好撚c服
完全同香港死熱唔同

busan反而多日本嘢食
上次去係咁食豚肉飯 豬扒飯
但除咗韓燒炸雞海鮮嗰啲ok
咩人參雞 豬肉湯真係唔好食
泡菜嗰啲又重口味
一鍋嗰啲嘢一定伏

泰國熱得嚟，起碼搭 BTS 個冷氣係好夠好夠，黨鐵佢老味係想熱到人中暑。

韓國
啲人嘅態度好差

Brussels 堅廢
Bruges 幾靚

講到去晒全中國咁

淨係玩雲南四川烏魯木齊吐蕃，都可以玩你三幾年

唔驚！

呢個真
濟州udo嗰邊啲景真心正
就算南邊西歸浦啲瀑布又係值得去
釜山大邱又係幾啱hea
多日本嘢食又多嘢行
光州ulsan多歷史嘢
又可以去埋對馬or福岡
唔係好似首爾咁得shopping
悶到cs
要玩要join day tour

見到個topic淨係諗到新加坡 畢生難忘既悶 第2日已經想返香港

你地覺得Emily in paris真唔真

咁中國係好多野睇喎

要跟你去

新加坡真係垃撚圾 悶到仆街 香港都叫有山有水 嗰度真係得行街睇戲食飯 我不如留係香港

冇影響

南法好正 但其實幾唔法國
似建造出黎既旅遊區咁
唔去巴黎可以去中部東部d城市

南韓

我都係 南法靚到仆街
但顛覆唔到我對巴黎嘅印象 垃撚圾城市 連啲市民都零舍垃圾

馬騮國

馬賽冇嘢喎
我係絲 自己一個去 留咗幾日
唔知係我好彩定點 整體都感覺安全 唔好太夜返就ok

邊撚度浪漫

美國
治安太差
一去無命返

真到似假

其實未去前都應該知道掛

求介紹

韓國咪姐係大陸
好多地方都好窮好寒酸甩皮甩骨

自己睇漏野可以屌人唔分段
仲癲過強姦人屌人著得暴露

上常唔好玩手機啦 老師會沒收㗎

天命最高

所以我唔明點解咁多人去

新加坡啦，上次2月去熱過香港夏天又濕，D野貴飯又細碟
好彩只係轉機順便玩幾日，就咁去去泰國好過，起碼平

因為你去個個係JOJO版埃及

人哋唔洗屈就去學都生活得好，仲係大把遊客搶住去

新加坡 已經唔記得做咗d咩 淨係記得好撚熱

你上youtube睇吓法國人點取笑呢套嘢

中國中

意大利

好多國家旅行會中伏，但新加坡唔會，因為搵一搵資料就知無野玩

你噏乜？中國啲自然觀景建唔算中國？

新會然

支那首都
悶到嘔 食野又嘔好食 空氣差 啲人差

其實自然景點好少人
市區都無旺角咁多人
再少怕無人應酬遊客

非執政+全民再普及教育
會唔會好啲 因為主要係人質素有問題

蒙古嗰邊同新彊雲南都似幾好

但吸引嘅地方好似全部都俾人逼害緊

玩還玩
景還景

冇錯，被迫害既地方係最值得去

好撚正喎

唔知有無人已經講咗
牙買加

去食榴蓮only

德國
過左十點條街勁多不知名物體，啲企街又個個坦克車咁款，係公園比啲黑人撩，好撚恐怖，衰撚過深水埗
啲local好撚粗魯，成日冇啦啦比佢地呼呼喝喝
野食還好，但貴到仆街
景點悶到仆街，日日行城堡，最開心都係去行山

無
因為無乜人去過

同你感覺一樣
成班生番，周地垃圾

去中國唔係旅行，係回歸
不了，去過一次，淨係夠膽食杯麵

韓國 垃圾到極點

首爾大公園好多動物睇
南怡島好多松鼠
仲有幾個韓戰紀念館
皇宮就真係有D悶
係可以租件韓服打下卡

你啱, 正想講

韓國淨係啱女人去 買衫買化妝品打卡
男人不了 悶到抽筋

林森北路

brussels真係柒到 仲係eu總部

去咗邊度

其實好多人係喺嗰度轉車/船再去其他島仔 順便stay一兩日

以上講果D邊度有shopping
我漏咗講彩繪村
我又唔覺好濕鳩
都畫得幾靚
又有D畫係For你企埋去影相
仲有得留言
都見好多香港人留言
有見到10年前留言仲喺度

啲餐廳好少菜食
仲要日日辣野 腸胃好唔C伏

有好多藝術野可以睇
上次去咗幾日都睇唔晒
一個館已經可以睇一兩日
會想去多次

好撚正
汗蒸幕勁抵屌

點解唔再去

南朝鮮省

Crusine lmao Jesus fucking Christ

炸雞同辣炒年糕都好食既

元朗國

得啦
串錯字少見多怪

去過玩潛水+Road Trip 爬山
樓主係咪無玩呢d

自然觀景點樣玩啊？
扔石頭？

台灣

攀石、行山

Berlin München Köln Heidelberg 好正，仲有一堆山卡喇既古堡同自然風光值得探索

識去一定係夏天去，有得去bbq、焗桑拿、騎馬同埋係湖游水
夏天日照成10幾個鐘，可以夜晚11點都未天黑，cls

去過三次泡國都冇你哋講個啲遭遇啲人仲要對我都幾nice真係睇你好唔好彩

我覺得杜拜去完一次真係不了熱撚到傻 又冇野睇同玩 啲中東嘢食仲要唔啱食

我反而覺得釜山最悶

一定係Monkeypore
垃圾國家

柒咗就認啦 越駁越柒

澳門

#306 一早認左

南泡

埃及

屌你老母垃圾國家
成班咸濕佬個個前世未見過女人咁款
係景點啲管理員衝埋過黎想屈你比錢佢
個細路仔想搶你手上杯野飲
仲alert過係香港返工 on99

康泰單野後講過永世都唔去菲律賓

真 去過雲南睇雪山真係返唔到轉頭 靚到doom一聲
本身仲好想去西藏架

想去江陵睇海

有去過再北面嘅Rasol同Malana
但冇動力寫遊記
最好就自己去感受上到山冥想

南印去果阿好多Party勁多鬼妹食
上年去食左件德國妹同烏克蘭妹

怕熱要搭吓BTS
凍撚過殮房

依家埃及嗰班
係以前啲奴隸後代嚟

支那同埃及一樣
斷咗文明好耐

我細個去印尼都係咁，唔知依家係咪都要！

復活節聖誕前後北歐好多鋪都無開
都會影響印象

佢哋地鐵站冇電梯，上上落落行到仆街。

留番係屋企打飛機喇柒頭

呢個值頭唔使去

同意

早兩年去過，比之前去多了很多中東人，佢哋好多聯群結黨，夜晚出街都好恐怖。

冇錯，坐倫敦地鐵又細又舊，巴黎地鐵又污糟，港鐵算唔錯。

講得啱，去個咁多地方，最好係昔日嘅香港！

韓國除左滑雪冇咩野睇

不過男人既話 都算多野玩 平過澳門少少

有無得形容下

上次去完之後皮膚病

台灣
景點永遠同啲相有好大落差
好多地方污糟（多烏蠅）
食物質素低冇乜文化唔精緻低技巧古怪兼好油膩

地方大 有野睇機率大

唔識識野,好地方

韓國 啲人好冇禮貌
摩洛哥 再去要避開啲大城市
柬甫寨 好似返左大陸咁

巴黎咁多難民

唔止法國人 美國人都笑啦

法國 意大利啲大城市勁污糟
啲公家野巴士總站 火車站 地鐵站勁大尿味
反而捷克 克羅地亞好乾淨

去釜山正好多 好多風景睇

泡菜國馬騮國

想知點解

陷阱卡發動

比利時 歐洲咁多國最憎係佢

泰國

好細個嗰時跟住爸爸媽媽去
好記得喺美輪美奐嘅酒店出面就有唔少乞丐
細細個嗰時覺得個落差太大
覺得自己咁開心喺泰國玩好有罪惡感
自此大個咗都唔想去泰國

唔計新彊西藏，反送中之前只有上海值得去一次
睇下中国所謂嘅國際城市係點廢

越南
廿年前大陸嚟

一撚定係泡菜
啲阿豬媽無禮貌到癲

杭州
食過最難食嘅嘢
唔知係咪口味唔啱
全部野食酸叔味 仲有昆蟲係面同入面

踎廁，勁陰暗，成地污水浸腳，個地踩到黑曬，（因為佢地係用水喉沖廁
去完馬拉掉撚埋對鞋
北京堂堂清華大學嘅廁所都係世界級污糟
次次都要搵tempo紙巾掩鼻先去到

有時信高登/連登仔真係死得
又話人地條街無人都要特登行過黎撞你
下面d人又講到似層層

去到先知原來尻up

識野

呢啲地方睇你同乜人去啦

德國好悶

Malaysia

入黎就係想講南泡
悶到癲

但過年會鍾意佢
因為比「利是」

但係炸雞 好撚正 香港搵唔到咁好食

好撚痴線
好彩未去到成地屎姐
廁所問題係我考慮去唔去果個國家既因素
仲以為馬拉會好少少

之前去左成個月
覺得D人好nice
可能香港人太閪 去到外國就覺得佢哋幾好人

又捕到我
開關帶你去

你唔識搵地方食
炸雞好食
好多又靚又好食嘅cafe
仲多咗好多韓西fusion餐廳
去海鮮市場又勁多海鮮食
再食貴啲仲有韓牛宴
你肯做research其實都多好嘢食

韓國國家情報院請左我負責跟住你

馬拉識玩好多野玩
不過唔係市區咁解

啲景點好流 啲建築物冇乜特色 會寧願去隔離其他國家

有定妍
唔想去了

中國 （ 中華民國 ）

真。文明古國

真，啲食物來來去去都係果幾味，好撚厭

是
但係中國最醜的風景是人

我去過Tangier 同 Fez
係Medina 蕩失路
入黑都搵唔到酒店，嚇死我，同埋呢兩個城市溶溶爛爛咁

約旦
所有當地商人甚至關員都係無時無刻諗緊點樣係你身上呃到最多錢

你去邊忽我去半個月無肚痛過，肥住返香港啊媽問我點解返嚟變到成粒波咁
利申想再戰

食野買野超平

唔知點解我去嗰次無賊埋我身
然後啲local又幾好咁
又肯幫手開門問路買野食時又幾好笑容
搞到我r爆頭

韓妹夠淫

屌，一直好揼春無去到西藏
不過西藏其實一早無咗好多文物
建築返個殻加幾塊中共典型極醜口號banner
有alternative太好喇屌

Fez真係癡線個陣影完日落去食飯，食完飯搵唔到路返hostel，仲要比帶路黨呃錢

仲要專登搵
我去日本同台灣 真係求其入一間都好食

玻波黑架喎，睇見都臭

個個都整容 邊度都唔摸得

去嗰啲乜乜柒柒遺址
諗住感受下古代嘅風沙同蒼涼
啊屌班中國人喉嚨好似內置喇叭咁
嘈到乜mood都無曬
同硬係有陣味，究竟點解

布達拉宮下面就係骨場黎

ching講下原因
正皮左你

d中坑都係
聲大大咁

參考＃401

我比較怕有鬼 細個睇不少泰國鬼片

泰國悶到又熱

威尼斯賊仔多過警察

韓國＋1
真心悶

雖然D人好屈錢
8月去好熱 48度
但我覺得又好好玩
利申10年前響西班牙tarifa坐船去
當年咩都無book就去 好勇
去到搵街童帶路搵hostel
2,3個帶結果成堆細路跟住黎
好彩hostel D人幫我打發左D細路走
另外想搵人搬行李由hotel去城門 幫我叫隻騾子黎
想屈我幾十蚊
最唔想再去係大陸 樣樣野好假 景區好造作

我唔知咁講會唔會俾人屌
但我想講係 倫敦 只係倫敦 唔是英國

澳門國 完全冇野玩 大陸味又勁重

印尼

不能否認，食係ok，但景點真係少到爆

話玻女正既一定係未去過

埃及
啲人好煩 心很累
但點都要去一次睇金字塔係真嘅

巴塞好正喎

好想再去

西藏
去過一次
你係全香港所有公廁都可以痾屎痾尿

呢篇好耐歷史

我食佢啲燒雞
肉連骨都脆架痴線
乾到脆果隻

不要再說了
果陣入沙漠餐餐都係呢味

仲有甜到漏既mint tea

你見到d連登仔連咩樂天世界、愛寶樂園可以玩下嘅地方都唔去就知道佢哋on99啦

垃圾中國

中國又垃圾 又唔文明 又窮 又假

應該係古巴

正係為咗食好食嘅牛角包 就已經想再去

咁撚好笑?
食一啖：哇～屌～好撚苦呀
(吐口水）
再食一啖：哇屌，仲係好撚苦
(吐口水吐口水）
一路食一路loop

意大利成街都靚仔靚女，真係好賞心悅目，
果時去完意大利下一站英國，
屌，成街都肥婆
好似去左美國咁

點解我去既韓國同你地去既韓國差咁撚多

唔係話幫韓仔，但未去前一直俾連登仔洗腦，去完之後根本就係普通國家，冇話特別好冇話特別差

一出機場就係尿味

杜拜嘅熱唔係講笑
夏天去40幾度 好似係個大蒸爐入面
唯一好玩係去沙漠

泰國好玩啵
屌泰妹淫賤之旅

沙漠係好正嘅 成世仔未見過呀嘛
同埋係沙漠睇日落都好靚

但真係熱到on9同埋要去嘅地方都一次去哂
唔會想再去多次

去過哂 但個人推介去水上樂園
Btw啲人話食嘢入求其一間都好食咁先叫好食 都幾撚懶要係當地搵正野食有乜野咁出奇
韓國啲烤牛腸好食到仆街雖然好撚油

摩洛哥
一定要去一次
但一次就名

上次入地鐵到月台就見到有人踎係到痾屎

呢個反而我好鐘意

Mint tea ok, 但加無限糖真係不了
後尾都話sugar free

而且激多烏蠅

鴻圖道係荒謬

去到得炸雞好食 除左炸雞完全冇其他特點
冇理由為左炸雞突登用幾千蚊飛去
好想香港都有得食

蜆港

想表達D 乜？

邊個

第一次正評印仔

菲=人質事件

希臘 周街騙子

中共會唔會用私人飛機 捉人送中?
當然講緊特殊國家

搭火車比人換左個一模一樣既喼，然後睇返個喼原來唔係自己

屋企人去韓國買d手信返黎
完全唔岩口味
打消左去韓國想法

卸妝之後

semporna好正

吉隆坡的確垃圾

巴黎
好失望

威尼斯

我又跟！
利伸：跟過

發生呢件事之後立定決心唔會去呢個國家
當年細個 但睇電視直播都覺得好震撼
非人國家嚟

你班友去到人地國家仲用香港眼光睇野梗係大把國家去完一次唔會再去啦
野食唔岩口味又屌
交通唔方便又屌
睇文化野又冇心機

韓各真係唔想去
野又唔好食
啲字又睇唔明
話又唔識聽
英文又唔普及
野又唔係特別平
人又唔nice

濟州市例外

米蘭，多賊

菲律賓潛水平靚正喎

人生去過三次
第一次細過跟團完全垃圾

之後兩次自由行宿霧潛水同其他島全部都好正....

當然你要鐘意落水

天氣真係好正
但係啲賊好恐怖
啲地鐵站臭到我以為去左支那

埃及 d人 仆街黎

俄羅斯，啲人仆街。
內蒙古，全部人食錯野，上吐下瀉左幾日

我都記得呢單野

城市嘅話布拉格
國家唔敢講

出trip 去過韓國3次
唯一一個國家係唔會想留多一日
去越南都會借啲意行多一兩日
食嘢 屌你得一隻味 咩鳩都加啲泡菜落去
冬天 永撚遠唔開抽風 入邊勁熱 出邊勁凍
食個簡簡單單嘅拌飯 出黎好似打完邊爐咁 勁大陣味
想買吓手信 行吓DDP 你老味唔係啲唔男唔女嘅明星紀念品
就係假嘢 重要勁撚貴
想去吓night club見識吓
啲仔老強咁 睇到我眼都突
4個夾1條女 上下其手

品味問題 但又唔係每一個港女都係嘅

新加坡真係悶到嘔

去越南唔係包隻雞全程係酒店玩既話唔知你去黎做咩

埃及
真係可一不可再平時睇啲金字塔獅身人面像嘅相好似好靚，全部都係P 㗎屌你然後因為嗰度係旅遊景點有得騎埋駱駝，啲駱駝就會喺嗰度周圍行，周圍行都唔緊要，佢哋係一路行一路屙屎，搞到成個地方都係屎，嗰陣屎味仲歷歷在目同埋嗰度啲人好似成世未見過亞洲人咁，喺條街係咁比人望，係光明正大嗰隻，勁冇安全感

我又冇呢個體驗
ching你join左極cheap團？

你怕旱廁姐，我去到梗係回歸大自然

我上年獨遊都覺得，個個都啤恆你想呃你錢，但一去到紅海城市洪加達果邊唔同曬！正常番！可能近海d人有錢d各樣野都nice d

同佢總統有冇交情？

屌你老味台南
你試下留一星期包你想死

五六年前都仲幾好玩
近近地東門食同買下野都好開心
依家及了

疫情完咗嘅話
一定勁多人去日本

慘在唔識保育呢
當年比日本仔管好過
今日一定係世界等一旅遊大國

France, Paris

好想去

其實用賓奶

日本，去過一次就唔想再去

遊戲王好似好少埃及戲喎

太多，入黎只係想講，旅遊黎講日本世界第一

新加坡,垃圾

我入嚟係想講 韓國

馬來西亞
垃圾落後國家

人地講日本人英文差...

吉隆坡

悶到訓著

德國，被人打劫.........

去過拉達克，成個小西藏咁
但佢地個民族真係好慘
西藏人受支那壓迫
拉達克人就受印度壓迫
明明個個都好心地善良

一睇標題即刻想講韓國

其實中東，非洲，南美都係d 人望住你，好正常

d 鄉村長大既妹妹真係好正

ah~~~~ sibal ah

ok 喎，不過我自己渣車
除左去睇psg 個場坐地鐵，真係大陣尿味

汶萊 記得有一次去咗汶萊 悶到痴咗線 電視又冇嘢睇 行商場又冇嘢行 不過嘢食還可以

去呢d西地方你跟團？

Oman。戇鳩地方，的士劏客，冇咩野睇，清真寺唔俾入。不了

你sure真係泰妹？

應該避開咗旅遊月份
因為我都係
啲人即刻有善咗，會搭訕
其實巴黎好多嘢睇，上次去咗6日都行唔曬
坐cafe都正
又可以踩電動滑板車景點過景點，唔使下下搭地鐵
好想再去

去隊下野都抵啦

d人質素差 d野又難食 d景都唔覺得靚真係唔想再去

去一次係ok 我都完全唔後悔
只係去完一次唔會想再去

地鐵啲乞丐成頭都係蟲

唔啱你口味同野食垃圾係兩回事

但係Belgium Mussel係幾好食

巴塞隆拿
治安好差
見你係遊客個個好似賊咁望住你
我有朋友比人偷左成個袋

認同，同埋仲有馬騮國。細個無錢又唔想揀台灣，揀咗去韓國，完全無野啱食，景點又唔係特別靚

又或者係唔同zone就唔同世界
Zone 9 10 16 17 18
從來都唔建議旅客去
就好似你去香港旅行 元朗18鄉 流浮山果啲咁

我未去過，你講到咁差點解會有人諗住退休/移民去馬拉？？我睇唔透

去過鷺梁津食過韓國海鮮，先知道原來西貢鯉魚門嗰堆海鮮檔真心唔可以叫差。

都似係
因為我除咗博物館美術館嗰啲景點
行街同食嘢都唔揀大路嘢
去小店食反而有驚喜
啲侍應會講幾句搞吓笑
唯獨有間食牛扒好出名嘅有去(近遊客區）
排隊時都有人搭訕傾計
所以嗰次去留低咗幾好嘅印象
我嗰陣1月去，雖然好凍
但遊客少、又係大減價
7月一定多人到hihi

連登唔反得日本 你走先我幫你頂
利申：日本根本overrated

檳城唔算差

芬蘭新興國家無咁多歷史野睇
芬蘭係睇湖

芽籠係支那雞嚟

岩呀，又無禮貌
明明條路好闊，啲肥大c9都要特地撞過來，係當地特色
啲人衛生意識差又無禮貌，受夠了

係韓國落左次club 之後先發現原來呢個先係韓國最正既景點

芬蘭悶𠹌到，野食又垃圾
挪威贏十條街

好彩有韓國朋友帶我周圍玩，So far去過幾次都覺得ok
食下韓國全席，水冷麵，雪濃湯果d咁，呢d我都推薦
玩基本上我都係跟佢地周圍去同落club un，冇點覺得悶，正如我有fd黎香港我都唔去帶佢行女人街同星光大道咁on9

不過d人既質素差係真，特別係中老年果班，撞黎撞去又好講輩份，而家後生果班讀過書感覺好好多

但泰國啲人好撚古惑

口味都係其次

越南啲食材真係幾差吓

都真嘅
試過去沙灘玩啲水上活動條友話無散紙玩完找比我哋
玩完之後佢唔見咗影
搵到佢之後喺度話 係喎係喎頭先搵你唔到

邊個城市先 聖保羅 里約熱內盧 或者其他州唔同城市都大把嘢玩

細個返我爸廣東惠州探親 覺得好落後冇咩好玩

前年去蘇州杭州 探母上個邊親戚 順便去玩
兩邊比起黎蘇杭係企理d ，
不過去大商場都同係名牌林立 冇野行
買土產 你會見到隔離省出品
去西湖 同西溪濕地 非食品手信 係會見到一式一樣，臨走係機場免稅店 又會見到佢地
行古蹟街 會見到塞滿曬扮古風嘅現代化商店，冇曬原有風格
其實我唔明乜嘢叫做老杭州椰奶 老蘇洲椰奶，飲落味道一樣，椰奶就椰奶啦
仲有我覺得一線城市 公式化設計 蘇 杭 兩地行落睇去係一樣 都差唔多，而且有d區域個感覺 同廣東惠州一樣冇分別
最後幫柳樹打曬五顏六色嘅燈係咩料...好樣衰

細個去完唔知惹咩病番嚟 後尾大個有人問係咪中降頭

嗰陣錯咗時間去個島 大霧到伸手不見五指 成身濕晒

入沙漠都係join最普通既4天團，餐廳一上菜有至少50隻烏蠅飛來一齊食。
住宿勁伏，俾錢時講明要有冷氣單人房，睇埋相覺得ok，但去到完全唔係嗰回事。3人同房我都唔介意，但係40度無冷氣完全訓唔著

呢兩樣幾好食
部隊鍋 炸雞真係

新加坡 悶到搞唔掂

吓
成個故都係圍繞著埃及
尾嗰兩章直頭去埋埃及喎

多哈唔知多唔多人去過

palermo 真係 但其他小鎮/城市

咁唔好再嚟腥皂呢一個國家啦

越南野好撚正喎屌

聖保羅感覺好危險 夜少少都周身唔聚財咁
巴西真係不了

我都以為係免費帶路，thank you so much 之後入hostel，個hostel 職員提我俾tips

我當年係Algeciras 坐船，好似1個鐘船程，但兩地時差係2個鋪😂

本身唔中意食野 台灣真係搞唔掂

泰國最正

真
光天化日幾條white trash噉住你搶銀包
留多日都不了
即刻上船去啲島仔

韓國、東歐

有鐘意韓國ge女朋友的巴打帶佢地條女去韓國見下最落後 差撚過7/80年代大陸d地方睇佢地條女仲想唔想去

食d野食黎食去都係個d 香港d韓燒可能仲好食過韓國

日本，真心悶

男仔去其實ok
我去咗個超多人嘅當地人market
又飲街邊野飲都無事

新加坡
去完一次之後完全無意慾再想去

新加坡！ 仲要物價貴過香港 好似係
無野玩之餘連野都唔想買

啲人唔識野

你呢句同叫鍾意香港既外國人直接去深水埗行冇咩分別

上深圳一日遊叫雞算唔算旅行？

泰國，人就幾好，但衛生真係唔得。仲有D野完全唔啱食，日日食飯都無曬胃口，因為又熱又重口味又污糟。

沖繩，太細同太熱，去咗一個禮拜，但其實3-4日就可以玩完，仲有，好多甴曱，真係頂唔順。

其實好唔好玩呢家野好主觀，我就怕曬怕熱怕衛生差，相反個個話英國又悶又凍其實我又覺得幾好，可以放慢節奏，又多風景同古老野，仲可以去學地道英文。

點解日本人一定要識講英文，同埋點解一定要用唔係自己國家語言去同你溝通？

國際語言 遊客嚟到香港問路佢都係用英文問你㗎啦

但噉都唔代表人哋就一定要講英文就你，而且香港本身都用開英文，算係官方語言嚟，但日本同英文基本上冇關係，返工都唔使點用到

佢哋有錯係差，但佢哋都有去改進，但始終日本人本身真係冇必要用英文，又遲學過我哋，再加上佢哋奇怪嘅英文教學，算係噉啦，本嚟就唔應該expect一個母語唔係英文，日常生活又少英文嘅人可以用英文同你溝通到

吉隆坡真係一世都唔會再去

呢個真
幾年前俾人捉去釜山旅行
食又冇啖好食（除非咩垃圾參gay湯，窮撚拌飯，食完腎虧炸雞係美食）
咩睇櫻花完全唔係日本嗰瓣，氣氛美感完全係零
個火車軌櫻花佢老味啲泡菜佬攞住個大聲公喝人完全係趕客，仲要被啲阿嬸撞
行條街市又腥又臭，咩七彩顏色村，屌原來係山邊寮屋區
我寧願去越南泰國馬拉甚至印尼，起碼嘢食好食啲，啲人nice啲

快啲講邊個

街邊market啲momo

其實係

佢地唔係日日沖涼，飲食又油膩

人善就會比人蝦，冇計

捷克，係靚，但治安同d人。。。

條魚唔知做乜鳩咁整

熱唔過香港
我係香港最熱時去泰國一滴汗都冇流過咁滯

韓撚國比狗去

汶萊...

未見過呢隻煮法, 咁搞笑既, 咩名堂

但啲法國菜好正

點解呢？你咩月份去？

北法諾曼第都唔錯，有二戰野睇有可以散下心